連大公報記者比人拉都有人撐

證明CCTVB真係賤過地底泥

真，我憎tvb多過大公報多多聲

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

cctvb = 偽君子
太公 = 真小人

真

講到底都係橕個記者既行為 唔係橕大公報

連記者都拉係事實
佢係邊間報社都改變唔到呢個事實

捉住呢一點發大就夠

主要係tvb嘅影響真係好大
大公其實都冇人睇
佢中意嗡乜咪嗡乜

推黑警、捉黑警衫領,可以有大sir道歉,唔抄資料唔落案起訴,只因佢係大公報

係，大公報wfc

大公報仆街指數係99分，因為本身匪共控制，但少人睇，大部份香港人都wfc
至於Cctvb 仆街指數係100分，日日洗香港人腦，仲要自動獻眉，就如漢奸一樣

大公報無影響力

對中共黎講，5毛都係可以棄既垃圾
更何況係大公報